[孝子]$2000左右an機有乜選擇？

家父就生日

ASUS

asus,或者三叔a系列都幾平 。

ZenFone 3, *** c7 j7 prime
大陸機 le 2 屌米

xperia xa ultra
nextbit robin
moto g4 plus